字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年12月10日）︱ 麗晶花園6座D室逾70居民須隔離︱

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月10日）︱
麗晶花園6座D室逾70居民須隔離︱
片證社工許麗明無襲警 律政司改控阻差辦公︱
日本隨美國制裁林鄭︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======